唔知quit 唔quit 好

對於而家讀嗰啲完全冇興趣
唔知為乜成個sem都好頹
應唔應該quit 去學化妝做化妝師
但又擔心quit左
如果發現化妝唔啱我
以中學畢業學歷好難係呢個社會搵工
其實而家中學畢業同大專畢業分別大唔大[/i]

大專定大學？

唔大
做自己鍾意做既事啦
人都係生存果幾十年
學番門手藝搵得仲多
依家香港讀書已經冇用

大專

真係冇差別咩咁啲人讀黎為乜
我都只係怕自己後悔
唔知hr着唔着重大專畢業嗰啲呢

咁quit啦

咁你捱多兩年先做自己想做既野囉
都係兩年啫

d人就係唔知可以做咩所以先讀 亦都唔知讀黎做咩
但我都覺得要讀埋先 你呢下quit得
遲下你去讀化妝一樣可以三分鐘熱度
坐這山望那山 一事無成
好好考慮清楚

讀埋先

問得喱啲都係讀唔成書架啦
諗下有咩係自己鐘意做既野
盡情去做去玩算啦
無必要跟社會條路

襯sem break 試吓d短期化妝班睇下啱唔啱囉

繼續讀書先
報化妝班睇下自己係咪真係鍾意同有天份
化妝師生活適合你嗎？

大專就算數啦你，要走就走你方你咁既態度升到u咩